前排有個民用AI可以將啲明星樣key落啲porn到，請問有冇人試過用習近平/林鄭啲相去train個AI？

好想睇Trump後出習近平
如果冇各位巴絲有冇建議點樣搵好多張政客嘅相去train個AI？

重口

記得個tech名叫deepfake
電腦版其中一個造deepfake嘅程式叫fakeapp

有冇人有經驗或者興趣？

成人台有post 教學

講還講…

玩玩先

想坐洗頭艇都唔好攪

不誠實使用電腦...

唔好玩命, 大家都係連登巴打先講

係現今如此荒謬嘅香港
玩命係一種逃避比死更加恐怖嘅現實嘅方法

收皮啦
淨係識叫人整又唔自己學
十足港獨 咩都叫人做